澳洲戰線 : 澳洲市民實拍支那畜搶晒啲奶粉, 仲一度被facebook 删除影片

今次唔好話冇twitter啦

btw, 好心你地開個twitter得唔得, 來來去去都係果班人做文宣

做下引戰狗又得, 純轉貼又得, 屌你老母剩係比like都得

咁撚多av女優 日本明星 球員用twitter, 你地仲唔敢開係咩原因?

肯做未呀屌

推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

澳洲真係淪陷左

屌你老母

太多中國人過去讀書打工

咁愛祖國唔飲番祖國啲奶粉

係

其實我係twitter不斷like同retweet
成效係咪唔大？

已經好過唔做

鍵戰仲可以去人地twitter戰線引戰/支持
同fb sayno2tvb做任務

寓公作於娛樂, 多你一個好多
一日15 分鐘夠晒啦, 慢慢就發現twitter 比facebook 多嘅優點

成班都唔撚識英文

如果夠多人 成效會好大

Push

物極必反，澳洲一定會驅蝗

佢地之前收唔多大陸人

支那人無一個無辜

打錯字
收咁多大陸人

推唔到

我英文唔好 所以英文開戰真係拖低效果

愛中国買国貨

FB 親中親到一個點.....成Q 日刪片刪相
用過Tweet 先知咩叫自由

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

全世界會有新一輪排華

因為香港人興用真名玩sns
你有av女優都冇用，都冇人敢用真身acc follow

仆街香港facebook都自己維穩，點report都冇用

中國人最喜愛移民國家：美國澳洲加拿大

早幾年仲笑我地香港人，現在自己受番

不過已經企業同中國deal好
用RMB結算石油
奶到一個點，反唔反得成都有問題

澳洲省

佢地超市有限買
之前收工，一到6點啲支那人叫齊人馬，每人兩罐咁衝去買
係一堆支那人，好恐怖
一開始以為走火警，點知係搶奶粉

支那賤種寄生蟲

比twiitter當bot suspend緊
好快用返

得想講我report班五毛成功率有9 成

連謾罵 歧視都可以report

屌真係好L討厭

Push for Twitter

咁你做嘅野真係太boot

twitter你佛系玩一定冇事

澳洲人反抗
全球排支

twitter report五毛假帳真係有報完suspend嘅感覺

好撚爽

澳洲政府搞到咁

有無twitter? 我reweet佢

Twitter 手足唔多既原因好多係英文唔太好 ...

試過比五毛煩 舉報完 隔幾日再睇佢真係比人封左ac

望下個 Tweet Analytics ，落對TAG閒閒地都幾百人睇。

左膠幾時出嚟話影人係文革？

facebook真係狗黎
成日幫支那刪片

支那國澳洲省

我英文都好差, 用啲google翻譯出post睇post， 整體上好過facebook，Fb要加人入Group先野睇 變相好似圍爐咁，Twitter 自由度比較高 不過難操作姐

大家都要練習同習慣下用英文同世界各地嘅人溝通
始終香港人同支共反咗面向西方陣營靠攏
要全民做好同文明世界接軌嘅準備

咁愛國做咩唔食返支那奶粉呀

支那人真係去到邊乞人憎到邊

佢地晨早流流真係無野做
淨係識排foot locker同Woolworth買奶粉
日日都係咁

Push,

push

其實之前有一排 澳洲政府係做過野

不過都擋唔到大媽

反而仲比大陸人話咁樣係 刺激消費

每人買兩罐 你又吹佢唔脹..成班唔洗做，問政府拎下救濟 或者自已大把錢..出黎做代購賺零用 你吹得佢脹咩。。 每罐至少賺4$澳幣比蛇頭..你本事有網絡直寄大陸一條龍 就每罐賺15$澳幣 唔洗交稅

識玩就用信用卡狂刷積分 年年坐頭等番中國。 唔洗交稅, 仲on99 出去打工 交33%入息稅咩 。。

利申：Sydney 撚

而家syd footlocker 炒yeezy 已經好左.. 唔玩通宵排隊 。。改左開賣前一日去拎籌，第二日準時8am 抽籤..變相人海戰術成本大增。。

因為成班Asian 排隊有損市容，包括凌晨大聲煲煙掟煙頭, 又係鋪頭外面生火煮野食，又睡袋，成堆插尿袋打機，講普通話 吐痰.. 總知好肉酸

排成晚一對鞋 水位100$aud ，班人d 時間唔值錢的.. 唔番工唔讀書

蝗蟲真係無改錯名架

想問佢地一開始點移民去澳洲

驅條撚 奶到雪雪聲

你要講野嫁

多數仔女讀書移民之後帶老豆老母過黎。。而家靠讀書好難移民了

屌你老母成個悉尼都係大陸西
反而布里斯班 黃金海岸少啲蝗

利申 去過一次旅行已經頂唔順

華人去到邊行為都好卑劣唔要面。

嘩屌 最神奇有個PS4 谷
冇啦啦變左全部支那人
我諗緊 做乜撚野 我點解會入左
原來被人騎劫左

泱泱大國居然連自己細路食既奶粉都生產唔到，幾高GDP都無用

已forward

up

收嗲啦波台狗

開左

liked

-----------------
香港獨立，唯一出路

唔將班支那蟲趕曬出境
相信一日都唔能夠平靜

twitter要人

好多年前已經發生緊
本土人再唔發聲就無

支那人連人地個農場都買埋
買奶粉係天經地義

食住個勢 全世界一齊屌鳩支那

識過一個支那人
以前係支拿大讀中學依家係香港讀大學
話支那大好歡迎支那人移民過去
因為支那人有錢
我：
Feel到佢地真心覺得要不是我們....

Retweet pls

賣野/做地產嗰啲為左自己賺錢，梗係幫支那人含撚都制
居民同其他人就唔會咁講

查實香港都係一樣
藥房會話條街最好全部都係支那人
日日黎買藥

大把好撚有錢， 屋企做官， 係澳洲一板一板買奶粉
單單賣奶粉已經高過我地份糧

唔負皮唔得

A2 晨早冇曬貨，同aptamil 一樣
不過搶呢D都算，好少見local買，班友走去搶hydrolysed formula 先谷氣。如果有script, 你可以用更便宜嘅價錢去買。但係班友有錢，５０幾AUD 400g 都照買

仲有嗰句啦，都唔係第一日，班友買返去用黎炒而唔係自用

而家開始蘊讓緊反架啦
俾D時間

👏🏻

666666666666666666666666666666666666666666666666

支那人去澳洲搶奶粉一早就舊聞 要反一早反左啦 呢d國家要自甘墮落就由佢啦

ok

但你嗰條facebook黎

要不斷add 人先成文大

如果唔係放支蟲入澳,澳洲早就___

習姐之國

佢地去到邊都唔會融入當地
只會搬自己嗰套再消滅人地嘅文化

去到某個位，太撚擾民，香港再撥兩下火，即著

下下有幾萬人like&retweet嘅話唔會細，而家基本係幾千only

之前都試過話掛banner唔歡迎蝗蟲去
但最尾都不了了之